**Задание 1**
Название класса: ua.nure.your_last_name.Practice1.Part1
Написать класс, который реализует функциональность вывода в консоль строки "Hello, World". Написать командный файл (bat файл Windows или shell скрипт Linux),
который компилирует и запускает данное приложение из консоли. Командный файл сохранить в каталоге src проекта.

**Задание 2**
Название класса: ua.nure.your_last_name.Practice1.Part2
Написать класс, который реализует функциональность сложения двух чисел, переданных в приложение как параметры командной строки.

**Задание 3**
Название класса: ua.nure.your_last_name.Practice1.Part3
Написать класс, который реализует функциональность определения наибольшего общего делителя двух
целых положительных чисел, переданных в приложение как параметры командной строки.

**Задание 4**
Название класса: ua.nure.your_last_name.Practice1.Part4
Написать класс, который реализует функциональность определения суммы цифр целого положительного
числа, переданного в приложение как параметр командной строки.

**Задание 5**
Название класса: ua.nure.your_last_name.Practice1.Part5
Как правило колонки электронных таблиц (например, Excel) имеют буквенную нумерацию в виде больших
букв латинского алфавита (последовательно, слева направо): A, B, ..., Y, Z, AA, AB, ..., AY, AZ, BA, BB, ... и
т.д. В то же время каждая колонка имеет порядковый номер: A - 1; B - 2; ... ; Y - 25; Z - 26; AA - 27; AB - 28; ...
и т.д. Написать класс, который содержит следующие три метода (названия не обязательно должны быть
такими, какими они приведены ниже):
1. метод определения порядкового номера колонки по ее буквенному номеру
[ public static int chars2digits(String number): A => 1; B => 2; ...; Z => 26; AA => 27; AB => 28; ... ];
2. метод определения буквенного номера колонки по ее порядковому номеру
 [ public static String digits2chars(int number): 1 => A; 2 => B; ...; 26 => Z; 27 ==> AA; 28 ==> AB; ... ];
3. метод определения по буквенному номеру колонки номер колонки, которая находится справа от
данной
 [ public static String rightColumn(String number): A => B; B => C; ...; Y => Z; Z => AA; AA => AB; ...].